我係P牌，講個笑係咪要bully到我死先安樂？(2)

我琴晚喺一個post度講下笑話連登唔用emoji啫
洗唔洗成班人追到嚟我啲post度係咁搞鳩我？

係交友app打滾咗接近兩年嘅未成年少女\(//∇//)\

認咗衰仲要係咁追住我唔放走嚟我啲post度搗亂

是咁的，係”Zhina”唔係”Chi na”啊屌

好喇你點搞我都唔撚理喇
但係你點撚解要搞鳩呢個post?
呢個post萬一有美國人睇到係咪畀你倒米？
我唔似你哋啲low life靠打字攞成就咁而現實係一件毒柒垃圾，但係可唔可以做之前先諗下呢？明明成班人都應該係老屎忽好大個點解啲行為可以咁弱智？

A message to American

我開呢個post係想講連登真係有好多唔同level嘅人
啲垃圾最黑暗嗰啲真係太超乎想像
但係都有好人嘅，好慶幸
如果你班人繼續搞bully呢我會點
咪del app囉慢慢啦你哋我個人生唔係連登
成班multi account low life garbage

Anyway我唔會畀你哋搞到死，但係如果發生喺其他人身上然後被你哋逼死咗你哋良心過唔過意得去？
過得去？因為你哋冇。

建議冇account嘅人唔好嚮往有account
入面啲生態簡直係人間地獄
你都唔想群垃圾變垃圾㗎？
唔好開account喇
你班藍屍廢老咪繼續搞鳩我囉
Don’t give a fuck anymore
Even loosing this account

推，係咪想滅我聲

做咩唔入嚟

膠post太多嗰人真係會變on9伽

我應咗你哋班心智未成熟嘅垃圾喇人呢

()

樓主為緊廣大p牌發聲

😂😂😂👍👍👍

😅😅😅😅

翔！！！

挽留😭😭😭😭

漏咗P

跪求翔p唔好走
😂😂😂😂😂😂

捕獲野生翔p
😂😂😂😂😂😂

乜撚野事 翔哥到底想點

樓主點睇我去賭波賭到有錢去移民

想娶你

我等咗你呢句好耐打番個車輪先ok

咁都開到2😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

點證明真係你？

翔p哥超型
翔哥private左點follow你(ps我冇起底 佢自己放喺channel description)

咁靚仔唔怪得有女咁屈 好羨慕

咁即係翔哥原來係youtuber。。

點解起左底？條傻鳩post個個YouTube channel真係佢黎？

強帖留名

Feel到翔P哥準備反cup撚返其他人一轉

佢話要支持咪幫佢宣傳囉 我真心想幫佢㗎

翔p哥, 又話黃到金。。睇過，有幾黃呀？
真係黃到金嘅，大家幫你click下宣傳下有幾閒

已經分唔清楚翔p係真心定假膠借刀

Post條YouTube片講你係翔哥先有人信（私隱風險注意）

成班柒頭咁認真
上連登勿認真

[member]條友好恨紅之前ig成千幾外國follower咪幫下佢兒登真係兒登唔會fact check

屌

你瞓醒未

因為你班友好撚

我笠水喇 byebye~

挽留翔p
😂😂😂😂😂😂